正宗嘅茶走

喺我嘅認知當中
一杯茶走嘅沖法應該係茶低再加練奶
一滴花奶都唔應該存在
但眼見而家好多餐廳
叫佢地嘅茶走都係落咗花奶
一問之下佢地話練奶係當糖嘅作用
但由細到大茶走都係取代花奶同糖
唔知由幾時開始出面嘅餐廳重新定義茶走
真係想問下大家一杯茶酒應該係點嘅

應該係茶底加練奶
茶走要加埋花奶先岩

茶加煉奶

係用用煉奶代替花奶
令到杯奶茶入口滑啲

淨用煉奶杯野咪甜到仆街
落得少又冇奶味

淨煉奶太多會甜
太少會唔夠色

大快活會比個茶底你自己落煉奶lol

但有人因為腸胃對花奶敏感
所以諗住飲茶走
點知都係有花奶
結果又係肚痾

推

講起奶茶
飲過炳記真係唔會係其他地方叫奶茶飲

而家D垃圾舖沖杯屎水出黎夠膽學人叫做奶茶

凍茶走

未試過

茶走源自港式絲襪奶茶，指奶茶不加砂糖，而加煉奶以加入甜味。 大部份茶走仍有淡奶這種成份。

唔落花奶就無左奶茶香味

係邊到?

大坑